澳門特首真係有料，大大力打落去林鄭塊面

賀一誠：「第一是要自願，第二，如果同時有三款疫苗，我們是讓市民自己選擇，他們喜歡接種哪一款，政府不強迫你打哪一種，你可以去訂、你可以去接種，哪一種都可以。（前線人員能否選擇？）都可以選擇，如果我們齊貨時，三種或兩種疫苗有時， 這個權力我們交予前線人員，任何一個市民的權力都是一樣。」

我真係想睇下林鄭八婆點應機

真

移民澳門好過留係香港

鞭鞭有力

幾時開始，連登仔鐘意研究邊舊屎好食d

btw，食屎，不了

‘聽中共說話 就有好結果‘

未係

無言論自由 ok？無得遊行 紀念六四
雖然都有得上連登 睇蘋果日報 Facebook YouTube

林鄭：「第一，不會是你自願，第二，如果同時有三款疫苗，我們高官先用外國的，市民只可用愛国的貨，沒有得選擇你想打哪一種，你可以去訂，但我會充公；你可以去接種，但你會犯法；哪一種外國家都不可以。（前線人員能否選擇？）都不可以選擇，如果我們齊貨時，三種或兩種疫苗有時， 都一定是我們偉大的中国貨，任何一個市民使用都是一樣。」

唔通而家香港又有得遊行?

唔好再吹奏澳門

有得返工就得
我嘅訴求就係返工

香港今年都開始冇

根本林鄭就係戀棧權力，心理變態
你估隔離做到特首會睇唔出咩？
人地開到聲特登同你講政府唔會逼

咪又係中共隻狗

又要面腫了

幫大家回憶上次

誰心大大力

係就係
問題係有時睇落中共都冇出聲
林鄭自己伸個頭過去奶

誰人大大力

林鄭娛樂就係玩香港人

講真 聽落真係港豬天堂

完全係啦 又派下錢比你
交通又平 撘下酒店巴 慳埋交通
又多文青野 打下卡

不過一樣買唔到樓
天災自己搞掂
樓從來好少翻新
睇個天鴿就知 有幾On9

我覺得係香港跪得太多比人食住上
老實講大陸啲地方省份，有時都可以咋型行自己政策，香港反而無

只係無咁肉酸既殖民地

講到好似香港有咁

年年有錢派，有時派兩次
Ok deal